Convertisseur de valeurs de bande passante

Implémenter un convertisseur de valeurs en bit/s selon différents ordres de grandeur

On doit pouvoir convertir à partir et en b/s kb/s Mb/s Gb/s, o/s, ko/s, Mo/s, Go/s
un octet correspond à 8 bits.